公投，幾時開花？

今晚啦仲等
星期日啦魔法都要準備

推

投左睇唔到結果住

mon po狗冇叫你出聲啊收皮啦

投完推啦

投得出都出左去啦

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

今晚

投啦

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

Why not both

出黎呀